一張圖解釋EE同土本工程既分別 做人做狗自己揀

不服來辯

土本

有得揀千奇唔好入土本工程
如果你一個唔好彩揀左埋大就真係祝你好運

橙 一隻土本狗留低負皮
入黎出句聲啦瑟瑟縮縮是咪男人黎嫁

橙 civil狗不願面對現實

電機男神鏗哥